(獨撚恩物）日本推出「女友手掌」iPhone殼

誰說單身狗不幸福？日本有手機殼網店推出「女友的手」iPhone手機殼，手掌以真人女孩子的手為原型，並由食物模型職人打造指甲、掌紋等驚人細節，務求完美呈現一雙完美的女友手掌，用家只要把手機殼裝上後，隨時隨地都可以與「女友的手」十指緊扣，拖着手聊電話、上網，甚至幸福入睡！不少網民得知消息後非常關注，有人笑稱單身亦可放閃，但有網民指晚上摸到手掌或會被嚇傻。

日本手機殼網店Hamee近日推出「女友的手」iPhone殼，更把手機殼命名為「Nami’s hand」，這隻手是根據真實女性的手掌尺寸製成，掌紋、指甲通通都有，質感亦好比真皮膚，滑溜又有彈性，幾乎與真人手掌無異。整個手機殼的重量相等於一個普通蘋果，盡顯設計者的心思。

官方指出，Nami的手不只是個手機殼，更是用家的生活伴侶，除了可以十指緊扣聊電話，更可以望着她的手吃早餐、帶她外出、甚至晚上拖手睡覺，對用家來說簡直是絕不空虛的「單身狗」生活。

其實Nami的手亦可用作繞耳筒線及充當電話座，該公司早前曾推出同系列的假女友手掌「Yumi的手」，當時引起日本網民熱烈討論，官方指Yumi的手除可當作電話座及放置小物，用家拍照時更可充當道具，扮作與「伴侶」手牽手、搭肩，甚至練習求婚套上戒指一樣可以，單身要放閃絕對無難度。

據官方網店顯示，Nami的手售價為10,000日圓（約718港元），不過手機型號只限iPhone 6、6s、7、8、X、XS及XR，其他手機品牌用家或者要再耐心等待了。

Hk01 唔出link了

Push

痴漢feel

吉良吉影

我都諗起佢

超生培慾

好恐怖

拎黎打飛機都得

好撚正

我有一個大膽的想法

又OLD NEWS當NEW NEWS
扮唔貼LINK只係想人地唔知OLD NEWS翻兜

痴撚線

留了一手

想要男友手掌

日本人既創意真係好撚正

想買

諗起The Addams Family 嗰隻Thing

Onl9

劣鳩一流

「我的名字叫吉良吉影，33歲。住在杜王町東北部的別墅區一帶，未婚。我在龜友連鎖店服務。每天都要加班到晚上8點才能回家。我不抽煙，酒僅止於淺嚐。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，決不把疲勞和壓力留到第二天。醫生都說我很正常。

我只是要說，我這個人別無奢求，只希望能夠『心情很平靜』地活下去。『勝負』、『輸贏』，是我最不喜歡和人計較的。因為，那只會為自己弄來『麻煩』和『敵人』……我就是這麼知足的人，這也是我的人生觀。若一定要動手的話，我是不會輸給任何人的。」

又一柒po開錯台

荒木走得太前

睇到d圖就好sad

咁咪放唔到落袋？
同埋夏天一直攞住出街一日，d汗咪儲住響隻手到⋯⋯

我都即時諗起佢

Cls

第一時間諗起佢，即刻有音樂

一齊食早餐嗰張

劣鳩

cls

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

不如假撚iPhone殼，加埋震機

我都諗起呢個 睇完 mv 驚左一排

日本邊度有得買？

寄生獸

倉井空

根本就係

你會唔會放女朋友落袋？

毒撚真的很可怕

你知唔知你開撚錯台仆街

非常不滿

百變星君

正

Agger

Sad 撚到呢...

荒木真係走得太前

出日本女團edition會唔會大賣

終於可以拖女仔隻手啦

用到咁上下就換隻真手落去

打埋飛機

唔使靠右手打飛機啦

荒木真係好撚痴線

跟日本美女女優真實手形製造就正

佢會用真嘅手

好撚痴線

買完當晚即刻變咗第2個用途

買齊48隻打j

邊度有得買

可能係jojo啲fans嚟

屌

我都諗起個MV
Btw果陣第一次睇完好不安
雖然有蒼井老師

個post有聲

正原來連登咁多人睇JOJO

可唔可以用黎打J?

我都覺⋯⋯夜麻麻想拎手機，點知捉到隻人手

點解你地咁鐘意睇jojo？

好L獵奇feel

張褲袋相，好似斬左人隻手，袋左落袋周街行，實嚇q死人，隨時有人報驚拉左佢

唔好睇
會上癮

想入坑

Diu

有7 反而無se

？？？？？好撚on9

明明睇之前成日笑鳩佢啲畫風+奇怪jojo立(就算睇完都得好好笑)但係智鬥真係好好睇

姐係jojo賣劇情多？係咪類似死亡筆記個類智鬥？

Bokki

都有智鬥但無死亡筆記咁多
jojo係sell超能力
btw真係唔好睇，一睇就入晒坑出唔返嚟...

喺連登search jojo都好多po
btw你個名

可以咁講,成日出現啲優勢緊點知反cup然後又反cup你個反cup咁
而且每個人既能力都有唔同領域既重要用作,作者又作到啲普通能力都玩到唔同花式出黎你完全想像唔到

唔係不嬲都多咩

第二個造型最撚靚仔

我反而係諗起佢

全世界都多

鬥智既話馬上有興趣入坑
依家去揾下漫畫睇先

一直覺得佢畫風好特別但唔知佢原來係死亡筆記個類既鬥智

毒撚到核爆

漫畫1-5部出咗動畫
netflix有1-4

日本仔真係乜都夠膽死

其實成個日本社會咩事?
成日有D令人覺得好寂寞既products
幾年前個gatebox
依家呢隻手都係咁
好似成個世界淨番自己咁

因為真係好多人好寂寞
但亦都越嚟越多人寧願自己一個

草食化 依個term就係咁嚟

我之前都見到netflix有jojo
但因為我好少睇漫畫同動畫
唔知應該先睇動畫定先睇漫畫
但因為我個人覺得動畫係會cut情節所以漫畫應該原汁原味d

old news

嘩...毒L 恩物

人體殘肢

我自己無睇漫畫,漫畫好亂有時睇唔明畫乜,動畫啲配音都有趣,同埋對原作既魔改其實都算少

好撚恐怖

睇動畫 正路就12345唔跳部順序睇
但係12因為時代設定等因素新入坑比較難接受
所以一般推薦34512咁睇

最近先開始睇第7部漫畫，我都覺得漫畫有時畫得有啲亂
1-5部都係睇動畫算數
同埋動畫有配樂配音我覺得睇得爽啲

日本人好變態

每代動畫處刑曲簡直神級

//但係12因為時代設定等因素新入坑比較難接受//
係咩
我都係幾個月前開始睇順住睇我覺得好順無問題
順住睇唔會好啲咩？了解jojo家族同dio恩怨

第5部冇得輸

動畫順住睇落去就得

好撚恐怖、半夜想摸下手機都嚇餐死

3:45

剛剛入netflix開黎睇，netflix係咪cut季？
得返三季？
呢三個就係頭三季？

因為12劇情比較老套 再加上未習慣畫風好易中途棄
我自己都幾鐘意2jo

不過34512咁睇預左比人罵跳部狗

無歐啦歐啦同無駄無駄聽差好多

season1係包含左前2部
SC就3
DU就4

屌，作為配樂幾好聽喎

明白，唔該曬

第一季包哂頭兩部
Stardust係第3部
Diamond係第4部
順住睇就啱

可惜netflix冇第5部，個人覺得最好睇

動畫第一季即係漫畫嘅1+2部
動畫第二季係3部
如此類推

依個係第5部黃金之風最好睇

1部啲畫風真係...
2我覺得OK
荒木越後畫得越正

@@@

唔講咁多 我去開始睇了

依個season 1 應該係=jojo part 1+ part 2
星塵十字軍係part 3
不滅鑽石係 part 4
動畫應該仲有part 5 黃金之風

仲有za warudo

呀右

1:10
個人覺得入bgm入得最好係依幕
起雞皮

1:06先啱

依幕我諗起

2部好睇喎

吉良吉影表示

bite za dusto

快啲出第6部啊

日本人真係好毒

Old news

屌
我都想知
總之有種唔知點講嘅魅力
會上癮

Part 1 得9集 我就建議由頭睇
Part 2 本身都唔差
如果一嚟就part 3 真係會唔知做緊乜

吉良吉影...

呢幕笑左好耐

手機既熱能仲會幫你暖好隻手掌

日本毒L, 真係好毒

問過呢個未~

樓主都係想咁做者